醫美診所護士分享暗瘡、疤痕修復、醫美整容等等

大家好
今次想同大家講下暗瘡以及疤痕修復
我知好多好多人被暗瘡困擾左好耐
曾經我都諗過要唔要去台灣 整筆勁既

因爲我由20歲開始經期出現極不穩定
簡稱四季經
我開始上網睇資料 亦睇過中醫（上環一位曾經係youtube打廣告好狠既女中醫、單次收費約千五）
各種專科醫生包括皮膚科、婦科等等
婦科（女西醫係葵芳）宜家覺得佢好流
當時介紹我食Diana35

佢指係一隻可以調經又會醫暗瘡既避孕藥
兩全其美 當然試啦 二百蚊一排 每個月要去佢診所配

我嚴重建議各位絲打唔好輕易嘗試
因為Diana35 令我一個月體重升左4KG
食左兩個月 肥到成個人無自信 唔知似咩
自行停藥 放棄左

再去另一間皮膚科見醫生
皮膚科當時俾左兩個建議我
一、嘗試擦四環素 唔一定有效 亦唔覺得我咁嚴重會有效
二、 食A酸 20mg 9個月療程

兩年不得懷孕
我食A酸 第四個月開始出現難以接受既脫皮
同乾
係擦潤唇膏都覺得個嘴痛 同男朋友親吻不停甩皮
但A酸的的確確令暗瘡解決

問題黎了
咁疤痕點解決呢？
當時試過去anxx哥曾賣廣告既一間美容院打pico
曬左我六千幾蚊 sell到仆街
毫無起色
最後都係老老實實搵左醫生打laser
三次去到宜家咁樣

歡迎各位同我分流下

打laser幾錢一次

搵專科醫生打 6800一次

但係四季經問題點解決 停咗藥之後好似見你只係搞番好塊面暗瘡同疤

疤先係最痛苦
四季經係轉左食yaz

請問絲打食左yaz幾耐？副作用點樣？
同埋要一路食住先識正常黎？

之前我醫生都比左一星期調經藥我，但佢話唔會比我長食，下次唔黎就叫我去照下

Yaz我食左九個月啦
副作用係少少少少少肥

調經藥姐係通經藥
唔可以長食
通左一次經 黎左經期 就考慮下長食避孕藥

咩醫生

如題 利申定
我幫佢打工 大家真心想知 或者好奇係邊位tg我啦
但CO2 Laser 好多皮膚科醫生都有做
大家唔一定話要黎
我好歡迎答大家問題

做一個療程幾錢

無package（唔好去美容院打啦各位）
單次收費
醫生會話你知要做幾多次先會去到你心目中效果

醫生好緊要

想問食避孕藥食左之後停藥會唔會自己瘦返

唔會
請努力減肥 調節飲食

邊個醫生

Perioral Dermatitis
any treatment?

我會建議你睇醫生

唔開名了 畢竟係打工仔
大家想知就多做資料搜集 唔一定黎我呢間

From what my friend says, steroid and antibiotics do not help her much.

多睇幾個醫生 問意見
唔好睇死一個醫生

其實底層發炎爆冇濃頭嘅粉刺暗瘡。係咪因為乾到出油？唔應該再做剌激野？

唔好狂清潔 見醫生 擦藥膏

近照唔放上黎啦
唔好拖
拖愈耐 疤痕愈難搞

鼻頭成日都生
生完唔會好似啲人咁謝
而變咗個小山丘咁
冇凹凸洞只有凸
似足玫瑰痤瘡(睇過吓醫生話唔係)
點搞好

長年累月頑固黑頭+以前擠爆左暗瘡形成嘅一道凹印
可以點搞

轉醫生啦屌仲上連登問！
睇完一個醫生都唔好
痘痘唔好拖 手尾長呀

想整容，削骨加隆鼻
去邊個國家好

一有疤痕 咁淺 打兩次內都好
請搵醫生打Laser
唔撚洗信美容院

桃紅四物湯

【功效】

養血活血，通絡調經，祛瘀止痛。

【主治】

血虛兼血瘀證。婦女經期超前，血多有塊，色紫稠粘，腹痛等。

【方義】

桃紅四物湯以祛瘀為核心，輔以養血、行氣。方中以強勁的破血之品桃仁、紅花為主，力主活血化瘀；以甘溫之熟地、當歸滋陰補肝、養血調經;芍藥養血和營，以增補血之力；川芎活血行氣、調暢氣血，以助活血之功。全方配伍得當，使瘀血祛、新血生、氣機暢，化瘀生新是該方的顯著特點。

先把period, fix 好
其他問題便迎刃而解

削骨諗都唔好諗
之後既保養貴死人 除非你諗住終生拉皮
隆鼻韓國啦

美容雞

燒傷既疤有冇得做

有 但通常唔好預一次搞得掂
搵專科睇吧

皮膚科醫生就有得做齊清黑頭，同打Laser 消疤痕坑？
好彩未去過美容院，聽講好多都伏，又唔知點揀

當然無清黑頭
疤痕搵醫生

咁清黑頭點揀美容院先無伏

你上網查下疤痕想搵邊位醫生整左先啦
因為打laser既位會紅幾日
唔洗咁急整黑頭

何家強好似皮膚科幾出名，但唔知laser 疤痕係咪佢專長呢定有其他醫生再勁啲

佢係咪停左牌

最近有醫療事故咩咩事停牌

你上網睇

我塊面成日出油，試過用控油野又搞到乾到甩皮，轉極護膚品都唔岩，係咪應該要睇下醫生

八年前但而家先告得入，仲只係停牌一個月當放假咋喎
咁樣都幾難搵喎有冇話邊啲網可以一次睇晒邊個醫生被停過牌架

想去台灣做真皮移植
驚打laser 會變到敏感肌
因為上網睇過啲人打完一熱就會成塊面超紅

Btw絲打做個間係集團醫美診所
定係醫生開嘅醫美診所
因為集團個隻都係會sell你

How about陳衍里

Ab+幾好用

醫生開 非連鎖 得一間
所以我唔公開名啦 有興趣先搵

Thanks.

Yaz食死過人，打過官司
最後畀掩嘴費了事

即係天生面型柒無得救

埋線幫到你
真係唔好做削骨

我都聽過醫生講避孕藥增加中風危機
但我唔想爛一世面

tg條link唔得

戴口罩戴到下巴兩邊係咁生瘡又唔識好
KEEP 住有紅腫有燶, 點算好

睇醫生 擦藥膏 勤換口罩 避免過份清潔

過份清潔都有影響？
用緊differin 暗瘡膏
好似無乜用

有呀 油脂分泌
用三日無好轉 就轉啦

我想問絲打係邊度佢會開調經藥比你
yaz我唔食得 又有月經婦科問題

如果齋for去印自己買部tria laser係屋企打多幾次就得
唔一定要去醫生度打
佢係個度數強d

你係咪成日飲甜嘢好夜瞓唔飲水？

婦科醫生會開俾你嫁啦

thanks

想問關於果酸換膚嘅嘢
聽講做完果酸之後會一次過爆發哂d暗瘡出嚟
呢樣野係咪真？
做完爆發係好事定壞事？

利: 窮學生得一千蚊budget
想用果酸ko 淺色印+小暗瘡+黑頭

想問食完A酸之後 可以推持幾耐唔再生

食緊第7個月

咁做碳粉

完療程就自然停左
醫生有無建議你食多兩個月？
飲食多注意
唔好擦過多護膏品
洗面奶選合適既

打laser 除巴點計錢 面積or 巴既深淺度

每次計錢
我唔知會唔會有診所 係計面積

咁一次可以好成點

請問透明質酸窿鼻係咪應該揾皮膚/整型專科
香港定韓國/台灣好 d?

韓國唔識人俾人水
台灣好撚誇張風 但勝在近同平
香港都係要多研究

謝謝你呀
請問係見完醫生先揀做邊款treatment定係一開始book 嗰陣就要講定做碳粉激光？

紅印會唔會修復得到？

會 pico

想問去額頭0.5*0.5cm左右既咖啡班幾錢? 去醫院好定美容院好?

美容院做到2046應該都未去到

真係架係咪因為會專登hea做?

大概要做幾多次先可以去曬？

係 因為package

你講完全我諗三次

對鼻上增生性疤有無用

之前食完A酸半年療程，，之後果一年冇生過
跟住前年打皮秒去凹凸洞去印，成萬幾蚊係有效啊但係就打到皮膚薄曬！！最後因為皮膚太薄keep得唔好搞到皮膚敏感又生翻痘痘D印又翻曬黎

如果面生扁平疣 電左三次都繼續生有無得救

我都係做pico啲印係去得好快
但啲暗瘡要行嘅都係繼續生
食熱氣野 m come 揸防曬再帶足一日口罩
順便問下有無防曬唔會焗到生瘡

我覺得食A酸嗰種皮膚亁好撚爽

無清乾淨姐
認真 你轉醫生 認認真真成副面清乾淨

你有無28日先打一次？
薄曬真係未聽過
但你宜家皮膚好嗎

轉左了 懶得濟 歡迎留言話我知

pico 同co2 laser

有咩唔同

普通美容做 同醫生做有咩唔同

邊個醫生出名做得好

d 印好多年前

仲有冇得搞

想整雙眼皮可以點搞 割？定咩釘書機式？
keep 住痴膠紙痴咗兩年都變唔到

PICO 打紅印
Co2 laser真係俾疤痕 例如水痘印 介手印
普通美容院唔打咁高度數有排搞
醫生會幾次幫你搞掂個疤 同埋保唔保險到
出名就多多做資料樓上有巴絲輕輕分享過
有得搞

睇自己想永久定唔永久
割恢復期耐d 同衰左就大獲

食完a酸療程 幾耐左右可以做laser? 仲有去台灣做比香港係咪平好多

凹凸洞應該點搞

Co2 laser 搵醫生搞

唔會 機票錢都係返到
唔通一個月飛一次咩

無出痘穩定就可以

轉左次
電完食藥就無咩事 食完過一排就再黎過 越出越多
醫生就話要再電過

可唔可以留多次 thanks

絲打求加 有野想問

香港botox瘦面大約幾錢至幾錢
我見台灣好似萬三至萬六twd左右

laser係咩laser丫？
成日聽坊間laser都好似幾十種，聽到頭都大埋…
打pico又係laser?對呢種有無效？

PICO 係紅印
你要打CO2 如果想整走個凹凸

2000尾至4000 係50U?

對呀 100U 5000左右

咁好似同台灣都差唔多價
我見台灣好似100U大路醫生價的話都只係平香港千幾蚊港紙

講真 BOTOX香港打都唔差

朗豪坊間醫美集團，冇大陸客依家要傳銷式咁搵香港人笨

MIOXXX?

其實只係問定先 仲讀緊U 唔想咁快打botox
我全身同四肢都瘦到仆街 但我塊面漲到肥過我啲真肥仔fd

包包唔想打針做HIFU都得

印點消

有冇話邊隻適合咩人多啲
我上網查 資料話
Botox 針對咀嚼肌的瘦面療程，適合方面/ 有咀嚼肌的人，將咀嚼肌回彈至適合比例
HIFU 深入肌鍵膜做到輪廓提拉，適合面部脂肪多的人，可改善法令紋
岩?
我見hifu好似有效期耐啲之餘仲平啲

咬實 再摸摸自己兩邊咀嚼大唔大
唔大 包包面就打HIFU

方面就打BOTOX
但兩者不能同一日進行

紅印係咩意思丫？
CO2係咪姐係碳粉個隻？算唔算laser一種？

PICO 同CO2 兩隻大概幾多錢丫？

點先算大
我摸到有舊肌肉 但唔知算大定細

大唔大過一個拇指

好似大手指公少少

CO2 不是用碳粉
碳粉還碳粉
CO2 係laser黎

醫生打大概幾錢

有無咩療程可以令到下巴唔再係咁生暗瘡或石頭瘡？
自從帶口罩係咁爆暗瘡 未好返又爆 依家d印勁紅勁黑

咁邊隻平啲？pico同co2

co2其實做完頭嗰幾日係點？
會唔會好紅 會見到傷口？

其實疤痕係咪唔會隨時間同新陳待謝而淡同消失？

增生性疤痕點搞？

個人方面做起 盡量勤換口罩 唔好過份清潔個位
扔撚曬萬寧屈仔買既藥膏 老老實實去睇個醫生拎藥膏試下擦
印仔就要靠PICO

唔好俾痘痘長期係面

PICO
但佢地兩者針對既野唔同

第一晚會有灼熱感
訓左一晚就無野
會由紅變到淺焦色
傷口只係一點點格仔咁

改善到呀埋線絕對可以令你瘦返面
附帶埋虎紋等等既位

水痘印
動物抓印
界手印 諗都唔洗諗

CO2 加搵醫生割

彩光幫到你

暗倉印姐

如果又黑又紅....我勸你乖乖地
打一次兩次等佢變淺粉紅先再諗新陳代謝呢件事

絲打有無skincare推介 for jawline啲石頭瘡

dr jart

你打十次百次陷入去既地方都唔會脹返
你係要打CO2 CO2 先可以做到呢個效果
打完大約要四日先完全無曬一點點

請問CO2 要幾耐先唔會嚇親人？
另外我嘅凹洞係細細粒 全面10粒左右
價錢會唔會視乎嚴重程度而平/貴啲？
唔該

我個醫生係計每次
我唔清楚其他醫生會唔會貴d
但嚴重既話都係應該做多幾次姐

個分別係點
姐係做左咁耐都係冇用

PICO係打紅印 色素

I mean CO2同皮秒
美容院sell皮秒係for凹凸洞

CO2先係打到凹凸洞
PICO係色素 紅印 對凹凸洞好冇/極微

上星期去左做co2 laser去臉粒粉瘤，但醫生唔係幫我用濕潤療法(姐係人工皮)，而係敷左啲野係傷口上面，依家結左焦，係咪會留疤

唔會

點解
我上網睇啲人話濕潤療法唔結焦先無疤，因為我個傷口都3mm-4mm大
可以做咩補救

我左邊面呢半年係咁出一啲大瘡
有時會大到一毫子咁大
有時係軟有時係硬既
佢爆咗會流血水/透明既濃

上兩星期左邊面連爆5粒瘡
有大有細
細既宜家都退咗
大嗰兩粒點都唔肯退
最大嗰粒前兩日爆咗
流既係有啲黑既血嚟
唧晒啲血出嚟之後佢只係流血水

呢半年左邊面真係搞到我人都灰
都唔知可以點搞

等佢甩左焦 擦去疤膏

有無新link開唔到

中醫好唔好？
之前試過下巴不斷生暗瘡（無依家咁嚴重）
個陣睇第一次西醫打針加藥膏 第一次係生少左
但過一排又不斷生

中醫係拖好耐
好燒錢其實 又要定期去覆診
係我身上又無咩顯著見效

成個背脊花晒 勁多印 毛孔又粗 仲好多毛
係咪要搵醫生打laser解決咗啲印先再去做脫毛

脫毛正常會有少少幫助 因為用彩光

如果搵醫生個話會唔會有得咨詢 睇下係紅印/暗瘡印/其他先決定做咩treatment?唔太識分係暗瘡印定紅印

之前識fd都有四季經，但佢靠營養搞番掂佢